(放鬆下) 1Q題！

有乜嘢情況，係可以令一個人又有揸車又有飲酒而冇犯任何法？

假設警方依然嚴正執法，所以唔好答黑警唔Care之類

第三頁開估

BB車🙄

揸頭D！
秒

李斯

做警察

揸模型車

揸真車

同袍依然嚴正執法

着為所慾為T

比差佬拉到實質多你兩拳

踩錯油門

冇飲酒都可以被告危險駕駛

用手渣住架車

賽車game

答案?

玩緊mario揸車game

屌好耐冇聽過

揸完車先飲酒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為又渣車又飲酒啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為一個人又有揸車又有飲酒係無可能唔犯法 啫係silly 癡線 冇可能會發生

Silly發音就係 see Li 斯李

而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
。
。
。
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

飲好少酒 酒精含量冇超標

勁